終於返家鄉啦！

入熊輸到仆街，靠兩隻牛就幫我賺返上星期輸嘅錢。老母麵多謝你！